點先可以忘記一個人

好痛苦

逝去感情如何留得住

當你對佢心淡個陣

一時覺得已經無可能 一時又會ff

一樣丫巴打

我發夢都會見到佢
咁點忘記?

搵個新咪得囉

一様呀巴打

愛上第二個人

唔愛第二個嘅時候又會諗返佢

明明已經無感覺
但成日有野令我諗返起依個人
我唔想諗啦 好煩 好空虛

咁我點去鐘意第二個呀

更多悽悽慘慘的遭遇

yesssss

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

@chi wah

忘不掉那個人 就投降

放棄左自己 唔想再企返起身

我好耐冇發過D有邏輯既夢，以為大個人唔會再發
點知呢排發夢夢見佢接受番我